政府應該向酒店租房用作隔離中心，以解酒店業燃眉之急

酒店業發大財

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

十分認同

以為老衲post黎

執笠算啦 反正專做大陸人生意

當年維景酒店, 全店隔離

入半島隔離

連澳門都咁做，香港點解唔得？

當然係租四季, RITZ 同 W 啦

橫掂都係疫店咯！

的確係喎，酒店又冇人住，
政府又搵唔到地方安置，
一家平宜兩家著